<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<Project name="Elektro">
	<Package name="Midgardsorm">
	
	
	
<Key ID="STR_Not_enough_points">
<Original>Not enough points</Original>
<Russian>Недостаточно очков</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_left_POINTS">
<Original>Points left:</Original>
<Russian>Осталось очков:</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_POINTS">
<Original>points</Original>
<Russian>очков</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_Warning">
<Original>Warning</Original>
<Russian>Предупреждение</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_Information4KS">
<Original>Vehicle selection menu</Original>
<Russian>Меню выбора техники</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_VEHTYPE_PTO">
<Original>Anti-tank gun</Original>
<Russian>ПТО</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_VEHTYPE_DOZOR">
<Original>Patrol vehicle</Original>
<Russian>Дозорная машина</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_VEHTYPE_VZVOD">
<Original>Mechanized Infantry Platoon</Original>
<Russian>МСВ</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_VEHTYPE_SAU">
<Original>Self-propelled artillery</Original>
<Russian>САУ</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_VEHTYPE_AIR">
<Original>Aircraft</Original>
<Russian>Воздушная техника</Russian>
</Key>
<Key ID="STR_VEHTYPE_AA">
<Original>AA</Original>
<Russian>ПВО</Russian>
</Key>



<Key ID="str_attention">
<Original>
&lt;img size="0.3" image="tex\QwZgKUtkXYI.jpg" /&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
Не надо кидать ручные гранаты в окна открытых городских домов и открытых факторок - они отскочат. Подствольные гранаты залетают нормально. Кидать гранаты можно в три типа открытых зданий: больница, офис, большая школа.
</Original>
</Key>


<Key ID="STR_CUSTOM_MISSION_INTEL_1">
<Original>
Битва за Электрозаводск&lt;br/&gt;
Версия: 11&lt;br/&gt;
Автор: &lt;font color='#3388ff'&gt;Midgardsorm&lt;/font&gt;
&lt;br/&gt;Февраль 2014 года. &lt;br/&gt;В Черноруссии произошел политический переворот. Два региона, центрами которых являются Черногорск и Электрозаводск, не согласились принять новую власть и объявили себя независимыми государствами. Новое правительство Черноруссии приняло решение подчинить несогласных силой. Вспыхнула гражданская война.
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;Май 2014 года. &lt;br/&gt;Затяжной конфликт сильно истощил обе стороны. Правительство Черноруссии обратилось к странам НАТО за помощью. В Черноруссию начались поставки стрелкового оружия, боерипасов и продовольствия из Хорватии. В регионы где ситуация для Чернорусской армии стала особенно тяжелой, американцы перебросили авиацию.
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;Июль 2014 года. 
&lt;br/&gt;Чернорусская армия готовится захватить Электрозаводск, чтобы окончательно утвердить свою власть над регионом. Для этого они собираются захватить больницу, которая с начала войны стала штабом ополченцев.
&lt;br/&gt;Правительство РФ принимает решение о введении войск на территорию вооруженного конфликта для пресечения военной агрессии против ополченцев.
Для проведения операции был сформирован сводный отряд из военнослужащий частей Загорского военного округа, часть из них уже принимала участие в боевых действиях на территории Черноруси в 2009 году. Отряду была приписана техника, которая осталась на складах и в строю с 2009 года (в том числе "Водники"), а так же некоторое количество новых БТР-80А. 
</Original>
</Key>


<Key ID="STR_CUSTOM_MISSION_CONV_1">
<Original>
Общие условности:
&lt;br/&gt;- Запрещено выходить за пределы карты (вылетать, выползать, телепортироваться и любым другим способом).
&lt;br/&gt;- Запрещено снимать любые элементы снаряжения (форму, разгрузки, шлемы). 
&lt;br/&gt;- Запрещено надевать любые элементы снаряжения противника (форму, разгрузки, шлемы). Рюкзаки можно.
&lt;br/&gt;- У синих мед.транспортом обозначен КамАЗ мед.отделения, у красных мед.транспортом обозначен Водник мед.отделения, в Электрозаводске мед.сооружением обозначена городская больница (внутри неё стоит контейнер с медициной).
&lt;br/&gt;

&lt;br/&gt;Условности для &lt;font color='#0006cc'&gt;синих:&lt;/font&gt;
&lt;br/&gt;- Отведено 120 минут на атаку.
&lt;br/&gt;- Воздушной технике запрещено взлетать 10 минут после фризтайма (заморожена).
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;Условности для &lt;font color='#f70216'&gt;красных:&lt;/font&gt;
&lt;br/&gt;- Отделениям ополченцев, технике и стационарным орудиям, стартующим в городе, запрещено пересекать &lt;marker name="line1"&gt;красную линию вокруг города&lt;/marker&gt;.
&lt;br/&gt;- Запрещено вести огонь по территории &lt;marker name="marker4"&gt;аэродрома&lt;/marker&gt;.
&lt;br/&gt;- Запрещено пересекать &lt;marker name="9"&gt;синию линию&lt;/marker&gt;.
&lt;br/&gt;- Запрещено закрывать проход в здание &lt;marker name="trg_marker_2"&gt;склада&lt;/marker&gt; техникой.
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;Условия победы:
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;&lt;font color='#0006cc'&gt;Синие:&lt;/font&gt;
&lt;br/&gt;Захвачены 2 ключевых объекта: &lt;marker name="trg_marker_1"&gt;больница&lt;/marker&gt; и &lt;marker name="trg_marker_2"&gt;склад&lt;/marker&gt;. Для захвата необходимо создать и удерживать в течение 3 минуты трёхкратный численный перевес над красными. Красные могут вернуть раойны назад: для этого в маркере не должно быть синих и больше одного красного.
&lt;br/&gt;или
&lt;br/&gt;Обороняющихся осталось менее 6 человек.
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;&lt;font color='#f70216'&gt;Красные:&lt;/font&gt;
&lt;br/&gt;Нападающих осталось менее 12 человек
&lt;br/&gt;или
&lt;br/&gt;У нападающих закончилось время на атаку.
</Original>
</Key>	 

<Key ID="STR_CUSTOM_BLUFOR_TASKS_1">
<Original>
Захватить 2 ключевых объекта (&lt;marker name="trg_marker_1"&gt;больницу&lt;/marker&gt;, &lt;marker name="trg_marker_2"&gt;склад&lt;/marker&gt;) или уничтожить более 95% обороняющихся.
</Original>
</Key>	

<Key ID="STR_CUSTOM_OPFOR_TASKS_1">
<Original>
Удержать 2 ключевых объекта (&lt;marker name="trg_marker_1"&gt;больницу&lt;/marker&gt;, &lt;marker name="trg_marker_2"&gt;склад&lt;/marker&gt;) или уничтожить более 90% нападающих.
</Original>
</Key>	


<Key ID="STR_CUSTOM_BLUFOR_EMEMY_1">
<Original>
ВС РФ и ополченцы ЧДКЗ
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;img size="0.2" image="tex\RU.jpg" /&gt;
</Original>
</Key>	

<Key ID="STR_CUSTOM_OPFOR_EMEMY_1">
<Original>
ЧСО
&lt;br/&gt;
&lt;br/&gt;
&lt;img size="0.2" image="tex\cdf.jpg" /&gt;
</Original>
</Key>	
	
	</Package>
</Project>